鄭中基新歌 <My Only One> 好好Loop

雖然喺隔籬影視台嘅《暖男爸爸》post都有Post過呢隻歌
但係越聽越覺得，呢隻歌獨立噉聽，都係一隻好值得推介嘅歌

呢隻歌係改編自哥倫比亞男歌手Sebastián Yatra同美國女歌手Isabela Merced (Isabela Moner) 合唱嘅My Only One (或者係最初Sebastián Yatra自己獨唱嘅版本No Hay Nadie Más，係西班牙語歌曲嚟嘅)

再唔係失戀慘情歌，都幾治癒嘅
旋律幾簡單易記，幾易上口嘅我覺得
暫時可以公開分享到嘅得半首，各位有興趣可以去各個音樂平台搵完整版本嚟聽下 (KKBOX、moov、Spotify、itunes嗰啲都已經上曬架)

歌詞：
今晚星光閃出真愛 夢有光圈記載
時光機主角發呆 捕捉當下是競賽
熱戀的心不可掩蓋 齋啡都斟滿愛
人生充滿意外 每刻感動在腦海

唯獨是你
一心想把你愛護到極限
苦中多粒糖 朝晚 抱緊著你
我很習慣 給你闖進生命裡 沒有圍欄

緣來是友情 尋找愛情
天 與 地 共享恬靜
被愛的瞬間 對跖點之間
有你 牽掛 是我一世 最美的浪漫
My only one
My only one

街邊的窩心小店
你給我家的 幸福意識
有溫暖的記憶 令單調都變色
我跟你一世 數月曆
失足的天使
給我安慰的 我心裡想要的 我真正需要的
你都知道

唯獨是你
一心想把你愛護到極限
苦中多粒糖 朝晚 抱緊著你
我很習慣 給你闖進生命裡 沒有圍欄

緣來是友情 尋找愛情
天 與 地 共享恬靜
被愛的瞬間 對跖點之間
有你 牽掛 是我一世 最美的浪漫

緣來是愛情 母須證明
童話 結局 命中註定
驟雨的瞬間 亂世喘息間
有你 倚靠 是我一世 最終的浪漫

My only one, there's no one else
My only one, there's no one else
You are my only one
It's just there's no one else, ouh, uoh My only one
My Only

另外再擺埋原曲兩個版本上嚟

幾好聽 暴龍哥一定要繼續唱歌呀

好聽

張可頤原來已經51歲 仲好索

好想鄭中基再開演唱會

睇下佢遲啲會唔會真係回應訴求開online concert 了
我都好想睇

D畫面好靚啊~

預告聽到已經覺得好好聽

下次唱One more time唔好再走哂音

好聽

淨係第一場走咗 咁啱又俾人拍低左放上youtube

仲要係第一場嘅第一首

如果有埋合唱真係

i like it

偏偏就係睇嗰場

女聲和音好撚正
唔知邊個和

暴龍哥ver 係 陳西敏